成口痱滋慘D 定 牙痛慘D？

成口痱滋慘D：正評
牙痛慘D：負評

成口痱滋

利申中過兩次手足口

牙痛附近生飛滋